呢段視頻好撚搞笑，d細路好得意

😂😂😂

視你老母頻

視你老母頻咩

sor,改返
呢段短片好撚正，很火 ，牛b死了

屌你老母

完全封鎖「兵敗嶼山島」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

唔駛再見

視頻你老母